蕭生講打飛機自己都笑

6分55秒

正宗打飛機

係！各位網友！

7分10秒笑到肚痛

亂射

你打唔q中人地d飛機，因為你打飛機丫麻！

蕭生咁老講下好啦
唔好成日打

姐係咁樣樣係